表白後個女仔話想由柏拉圖式關係開始先

之後就畀咗張shopping list我總數大約係我銀行戶口一半
即係點?

唔知做乜

兵

叫佢試下柏拉圖式購物

呢個回覆正